[提提大家系列] 加泰人權集會 和 全港連濃牆

明天

另外還有

［提提大家系列］，一視同仁
明白有活動十分有爭議，我自己都十五十六，但我覺得要尊重其他同路人意見
所以唔會因為有爭議就唔開行動ＰＯＳＴ推個個活動

認同的推，唔認同的不推 。 推定唔推自己選擇

同場加映
星期五

光復十點大叫

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

香港人，反抗！

推 今日啊

推

加泰一定唔會去

搵完加泰背景資料後自己選擇
唔會阻人去，但都唔可以迫人唔去

獨立思考

去唔去大家自決定
但點都要比人知有呢個集會

加泰隆尼亞的流亡總統，Tweet 咗香港加泰集會 poster。